Google Plus backup問題

好多年前已經用google plus backup 相
之後無記錯出左google photo 後
啲相就去哂google photo

我想問佢依加google plus 執
點睇我仲有無相係save喺google plus

定還是已經去哂google photo到?
因為我怕依加google photo見到嘅相
都仲係save喺google plus到

1999

總之唔會del鳩你d相

睇過你之前嘅相未？